李察朱維爾：驚世疑案Richard Jewell討論

今晚睇咗優先場
笑中有淚 演員好戲 劇情豐滿
同埋真係天下警察一樣黑
男主角好慘

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

平實但好好睇，演員演技非常精湛
我覺得以而家時局黎講，香港觀眾應該感受良多

奇連伊斯活真係老當益壯，成89歲人keep住差唔多一年一套

Bryant一早提醒Jewell，係FBI入佢屋企搜證嗰陣要收聲
Jewell忍唔到口之餘仲你問我答
呢part真係俾佢吹脹 on9藍絲

仲諗緊入唔入場睇

fbi捉佢入去拍片個陣 佢又on9唔曬 識得搵Bryant

因為佢好熟程序，知道點樣會出事
懶醒以為自己唔會奶野

女記者唔再妖魔化肥仔既過程好奇怪

佢應該畀黑警fake咗 真係以為肥仔係犯 點知比Bryant鬧完 自己計一計時間 發現之前啲報道係錯既 又見到肥仔老媽喊到咁慘 所以停手

點解票房唔得

香港未正式上

Sorry 我講得1999
我只係覺得佢俾Bryant鬧完就去計時，個轉變好快

呢一點我同意
的確有啲突然

諗住聽日睇，有冇人可以講下依套戲值唔值得睇？

值 睇完你會知點解

岩岩先係netflix睇咗 gran torino
好睇到

超唔超越到Gran Torino? 好期待

我覺得好睇過Gran Torino,Gran Torino 個細路戲好屎

不能超越
呢套係一套紀錄片性質居多既電影...
大約7分到...
當然...佢90歲都仲拍到電影...簡直係神

佢拍戲仲要出名快,
開鏡到殺科,好快拍完
之前有D 戲佢仲做埋配樂

上一套the mule都keep到水準, 真係好勁.
btw佢算唔算小數右派導演?

紀錄片性質？節奏會唔會好慢？
睇trailer覺得唔差
仲好符合眼下黑警橫行的情況
係擔心為咗真實性而把好多冇關係嘅野拍落去
話哂成130分鐘
好容易瞓着

就是因為Clint Eastwood支持共和黨
我決定入場支持佢

睇trailer講黑警同傳媒
諗起gone girl
好吸引

當過差呀

million dollar baby同mystic river都好正

睇到佢地係咁想用陰招，再諗起香港

佢當過差都係狗面前亂講野啦

連登仔唔睇？

喺美國比啲煩膠女權撚害撚死咗
一套咁好睇嘅戲就咁嘥哂

導演好似出名傾右？咁就慘

因為女記者色誘？

諗起徐步高單案

屈佢係魔警
未審警方和傳媒已經講到惡魔咁
之前睇youtube講當年徐步高d家人都好慘
上屋企抄亂曬d野搜、又凍結戶口、又唔批法援

其實故事好簡單
不過電影用好多篇幅去描述角色嘅性格行為
而啲演員又做得好
雖然覺得可以剪短啲
但都未至於覺得好悶
只係最後richard係FBI會議室既表現忽然太神勇
唔通同佢係supply room見到架推車有關

btw
律師好型
但好人都係唔長命

呢個位又係抵鬧
編劇可以話記者急功近利，於是用一啲踩界嘅方法去索料
但宜家明顯咁話係記者用上床呢招攞料
對推展劇情唔係好有幫助之餘
仲得罪哂啲女權分子
又有咩謂呢
即使最後講到記者好似良心發現
都洗白唔到

Richard一時又勁醒一時又勁蠢

錄音想屈佢報警？
最後又冇用到
因為知佢唔夠時間來回報警？

黑警無分國藉

我諗佢係有執法人員嘅天份
觀察力強
槍法準
但對住執法人員時就無哂防備
蠢到死

典型愛國人士思想
信政府係幫緊市民，警察係圍護公義
唔去到最後比FBI屈到入罪先覺醒

本來覺得肥仔好慘
但一諗到佢對黑警嗰種盲目崇拜，如果生於香港應該會係極深藍絲，又覺得佢唔抵幫

今日睇左 好鐘意Watson Bryant 個角色 平淡得黎好自然

但呢套俾偏左喎
少少反政府傾向

個造型好似陳啟泰

最主要係諷刺而家fake news橫行
Clint Eastwood作為支持Trump嘅保守派人士
佢用套戲暗寸CNN MSNBC呢啲fake news

Pishhhhhhhh

強國送大禮
中國肺炎襲港

有無人搞聯署請美國限制Pension 投資強國資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
荷包在我手 藍店抖一抖
良心買幾轉 黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

根據wiki
朱威爾起訴了NBC新聞
1997年7月23日，朱威爾對《紐約郵報》提出訴訟
CNN與朱威爾達成了金額不詳的和解協議

睇來Trump真係冇錯，撐美國民主黨嘅報紙都係fake news
以後只睇WSJ Fox

其實Fox都係fake news

佢只係有Bias
唔似CNN咁作故仔

之前睇過The Loudest Voice
其實好多媒體都好黑 為自己陣營帶風向 造fake news

好好睇 媽媽都好好戲